有冇人真係試打去94340634到？

有沒有？？？？？？

94340634都未聽過？

轉震機隱藏你

本身有

吾好意C 我係10後

打過 女聲黎

邊個？

唔係話無用戶登記咩

用了一整個晚上打畀你 卻打咗畀你老味

咁舊的歌都有人講
利申仲聽緊

而家試下打

要問下你

而我也只好 扮照睡覺不理

有冇？？？

我記得以前見過94340634既user名

94340634 好想打柒你

我屌你老母啦親

有冇人身份證係E714342

你阿媽急call 你

唱k都會唱
不過唱k呢個字都好舊